\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx} % вставка изображений
\usepackage{wrapfig} % вставки изображений окруженных текстом
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xcolor} % цвет для макросов
\usepackage{hyperref} % макросы
 
% Цвета для гиперссылок
\definecolor{linkcolor}{HTML}{009900} % цвет ссылок (зелёный)
\definecolor{urlcolor}{HTML}{009900} % цвет гиперссылок
 
\hypersetup{pdfstartview=FitH,  linkcolor=linkcolor,urlcolor=urlcolor,
colorlinks=true}

% титульный лист 
\title{Описание алгоритмов расчёта программы CalcCoils}
\author{Ветров Д.Н.}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle % титульныц листа
	\newpage  

	% содержание
	\tableofcontents

	\smallskip %\medskip \bigskip %задаём абзац
	% о программе
	\include{aboutProg_ru}
	
	% описание расчёта по формуле Уилера
	\include{coilWheeler_ru}

	% расчёт по формуле для замкнутых витков
	\include{coilClosTurns_ru}

	% список литературы
	\include{references_ru}
\end{document}

%\section{Раздел}
%\label{ex:section}
%\subsection{Подраздел}
%\label{ex:subsection}
%\subsubsection[<<Подподраздел>>]{Что-то более мелкое чем подраздел}
%\label{ex:subsubsection}
%\paragraph{Параграф}
%\label{ex:paragraph}
%\subparagraph{Подпараграф}
%\label{ex:subparagraph}